仲有冇人玩PAD #25

見冇人開post
繼續

假新手 謎龍契士長玩
咩人都加
Id:329 132 807

大家抽成點 就黎完

今日免費一抽 中左彩龍 可以入愛德華 爽

398127829
新手
加個好友

唉 我抽到2隻謎龍 依家唔知點算好

200幾lv新手

玩左唔夠一個月炸

我玩咗2日78lv
因為之前玩美版

依隻野暫時真心無咩用 入水龍女隊 咁不如入多隻水龍女

今期sunday伏味好濃 大獎犬夜同亂馬 都還好 醒目一定等幽書

唉 抽到結他佬 做隊長？

幾時有幽書

加加你先啦

Pish

推

結他佬次世代野 係咪仲係十字心隊長

250457585

應該完左sunday>幽書》女神異聞錄

有冇打雙極3

人

仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (29)

我開錯po係我on9 大家請無視依個po

回鍋 N年無玩，見而家神up嗰啲，稻姫啊市好似好勁？
刷緊首抽